有冇90-93嘅巴絲入嚟 真係傾吓計先？

請善用不推文，Thxq

LM

2

搶

dllm又搶我#2

對唔字

lm

嬲哂#2同#3

自隊

你插菊花都冇用呀！！！

本菊非賣品

仲有一個鐘

放工去鳩嗚 買露營嘢食

5點d人都仲未走

我會miss哂啲限量

又係你

咁我諗我買咩佢都會話鍾意既
所以先更加要揀一隻佢鍾意既

90?

冇呀

你偷偷記低佢鍾意邊隻，大家幫你估下有乜同類型既款

我試下先

咁我已經大過你啦

幫緊你幫緊你

有啲眼訓 訓陣先

吃飯前仲訓

LM
最差嘅十一月

收工去食牛角

牛角飯

我4月中

又食

Happy birthday to ATV

你身上有他的香水味

水水

文長sorry

？

喔

上水

收晒工就冇人

等緊車，有少少鼻水

閱

人呢?

未收 btw 2L

睇錯offline hour

唔想再練打字

抖下再繼續

瞓醒

我想食肉

唔洗睇username

【】 好好玩

炎呀

估到？

收喇

收工呀

支持

肥馬

?

煙油毒

瞓晒未

冇人喇

包包生日快樂

嘩！好耐唔見佢

小小包生日快樂

揼神有mud是唔知的

所以你放心
你唔係最大

小包生日快樂

好靜

G menu

sad

唔駛做呀

做緊

早晨

點解唔知

早呀肥妹

早
又遲

比利仲生歐歐

肥馬肥過電單車

河河 miss u

今日洗唔洗OT 等你打機

唔小心俾人叫醒

點解

肚餓
放飯未?

仲有五個字

聽朝考9點咁早
慣左夜訓
睇黎要整支red bull

加油呀巴打

唔駛第2度改期都當甩左難
盡左力就算

敏感?

好多衫都著架

我都橙過敏

本post已死

冗員唔見哂

我長註

家下我都冗緊

我冇得

好多嘢做

仲要做多個零鐘

仲有9個字

Hea左一陣

準備收工

終於做晒啲野啦
忙到仆晒街

邊個同邊個？

我 好 想 瞓

收幾？

七
公司又凍又無聊好眼瞓

禾刀7點走人

又冇人

點名!

here

完!

邊個？

早啲訓啦

公海

早

終於到左星期五

早晨呀
星期五啦

星期五啦！！！
是日俾人飛機

橙

嬲

垃圾橙

唔想，我想帶飯做毒撚

湯

未試過BF買野

same

拍波幾時買

Same

終於開完會 今日收幾點好

happy friday 阿

沒有得你的允許 我都會說下去

想收3半 好似有啲過份

互相祝福心軟之際或者准我

又要重頭黎過

冇計

狀態唔好姐

今日其實算有運
一黎泊車太緊張fail，算啦
之後有行人，我又踩得快過考官，尷尬燈口又煞得切無出界，點知比永遠會圈人同一個錯誤既killer搞掂左
下次條路又未必咁好渣

放工未

肥哂（雖然肥哂排快期仲快過pass乙部

好耐

15:45
Lunch完等afternoon shit
Shit完食tea
食完走

今日唔舒服 一定係!

唔關事
泊車太緊張

丙部比平時更加好都肥

睇錯eat完食shit

含淚揮手

咁話牙職嘅你

食飽又恰下

瞓醒覺

有得訓咁好

無食飯 直接瞓

唔食嘢唔會胃痛咩

會

我都會太餓會躁底

食咗早餐ok的

你早chan吃好多嘢咩

琴晚好似無乜食嘢咁

麵包囉

2L

我都無食 想食麥皮發現套餐具拎左返屋企

做埋呢個下午又等放假

放幾多日

借啲倚減肥

好想打機

得星期六日

肚餓使我快樂

人唔食嘢會死架

人呢 無人嘅

本帖已死

今日有我 我決定要認真傾計

來吧孩子毒能正在秒回

齊齊扮工

心已收工

下次大家想食咩

已經去咗好多次廁所

you sing ng sing k

上吓youtube睇嘢

sing 但4個一間

係咁上黎R水吹同睇FB,twitter

睇緊camping recipe

但大家好努力做緊嘢 你仲去唔去串燒

但你哋係咪會除罩

聽日

跟

有冇肺炎

等你好耐

我孭左袋等機會走

其實點解可以成日咁早走

自己帶咪

你聽日去邊玩唔帶我

細公司

照去

有冇九叔幫你頂住個門口

聽日人在野

你使乜等自出自入

高層

食樹上生果

呢期唔算多野做

12月一齊去啦

1.5個

唔係架

咁係典

半仙已走

你哋取消咗嘅

我都覺 野食有咩特別其實

我就係成功既例子

啲同事唔早走我會唔好意思

去邊玩

佢哋好乖仔

我幾鐘意喎 太多煎炸野喇

平靚正

係呀

已解放

一收工就冇人

放工要趕返屋企柯屎

好癲

ching瞓左幾耐
成幾個月之前

下次搵人開po寫埋冗員吹水區

閉上眼笑談 變作小丑繼續色盲

放大假?

冇事嗎?

三日咋
年尾先係

幾時1001
#2留俾我

隨時要下星期一

唔會掛

都好呀
有咩好做？

灘床

本毒推

咁頹
睇戲囉

唔好啦

沒驚

上水
跟住走去瞓

我其實係咪有不眠症

魂巴又瞓唔到？

咁早

今日十連應該冇難度

早呀淳巴

問c

早晨飲水

幼卡

星期六，日嘛

直腸直肚 一食完早餐又屙

有錢買嗎